大家換樓 係買先定賣先？

買先再賣 一黎要比左辣招先 賣左先左redem番
仲有可能首期無咁鬆動 但好處係舊樓可以岩價先賣

賣左先買 錢就鬆動好多 但如果有睇岩想換既樓
但又未賣到舊樓 就會錯失機會

大家點睇

2樣都好麻煩 屌
買左先賣又唔夠首期
賣左先買中間又唔知住邊

賣先啦

有咩事咪番英國

如果無限金錢
先買後賣

但大部份人都係賣左住緊間先夠錢比新個間

賣後租回

我都煩緊，不過我想換三房，點都唔會夠首期買左先賣

梗係賣左先買
我有2層，賣左一層先都仲有一層住

賣先既話你地堆家私電器會點處理？
小弟都煩緊

agger

迷你倉

轉三房無計啦 過千就五成 好難搞

長成交？或者賣再租番同單位一兩個月咁

而家好多搬屋公司都有倉可以比你暫寄

賣果陣叫長d成交期
嗌多兩個月好多買家都唔介意，最多咪比返租

簽左臨約賣樓先開始搵樓，成交期定後少少
咁都要人教？

賣左先穩陣喎，先買但賣唔出點算？

普通人賣左先買，有錢人/父幹可先買後賣

同個新買家傾回租三個月(先賣俾佢) ,平返五萬蚊畀佢

賣左短住service apartment先?

非自住咁買家會唔會做唔到9成按?

做唔到，你住緊果陣篤佢灰等銀行call佢loan